超突發，繼今日後，娛樂圈又有一對散了

死人都玩

全部都係雞